中美雙方將於10月初在華盛頓舉行第十三輪中美經貿高級別磋商

央視新聞報導，9月5日上午，中共中央政治局委員，國務院副總理，中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴應約與美國貿易代表萊特希澤，財政部長姆努欽通話。雙方同意10月初在 華盛頓舉行第十三輪中美經貿高級別商商，此前雙方將保持密切溝通。工作層將於9月中旬開展認真封商，為高級別商商取得實質性進展做好充分準備。雙方一致認為，應共同 努力，採取實際行動，為磋商創造良好條件。商務部部長鐘山，中國人民銀行行長易綱，國家發改委副主任寧吉喆等參加通話。

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又應約？

傾左咁耐，仲有乜新野未拎過出黎傾？

除非係直接拎疊債券出黎叫支那還錢啦

人仔今日升返呀屌

又傾返 美國傾得掂又掉低香港人去死

傾傾下 拎清債出黎 就好笑

其實係delay，之前明明九月傾
壞消息講到好消息咁

支國係咁, 白事要當紅事做

咁即係人權及民主法案唔會係會議前通過啦

過埋條人權法 支共要食個咩offer 先傾掂

似乎想扮傾。係到拖法案
美國又中伏

廢事九月傾又破裂影響大壽啊

中咩伏
國會唔洗睇總統面色做野

其1通過後 唔洗總統簽既咩?
其2好難保證全國會都咁堅定 硬係覺得有啲都係利益/投機主義者